聽講22號有個新疆人權集會

大家想有咩內容同請咩人想去講嘢？
推到俾主辦單位睇到

Push

是公海

推

講咗一排都冇人搞
推啊

邊個主辦？*

學生歷量 學生組織嚟
G持啊

分享中共有幾唔人道 做左啲咩

有咩需要幫手就出聲

幫手push呀

光復香港

請香港嘅Uyghurs 或者回教徒上台分享下？
或者清下concept, 例如east turkistan, uyghur, islam 呢d常見字眼有咩關係/點解etc

正 一定要支持

行動post無人理

Pish 一定會去

推 講回教徒有難度
但係清concept係好idea

推arrrr

佢哋好似唔中意叫新疆 因為係中共格硬改比佢哋嘅名
叫東突厥斯坦同維吾爾族人好似會好啲
另外有冇呢個集會嘅英文文宣？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

最好播下啲觸動人心嘅片
順便連接埋落香港到 共同體

同埋建議中英發言可以參考個次通過美國人權法案感謝日集會咁，幾句中幾句英咁，好過一大篇中文讀完先到英文
個人覺得咁樣好似好啲

其實我D concept都好亂

可否講下詳細幾句中幾句英大概係點樣？
即係逐句逐句翻譯 講一句中文就講一句一樣意思英文？
嗰日有事唔喺香港

多D宣傳
FB, TWITTER, IG, 連儂牆都要有宣傳文宣

會唔會搵到當地人&達賴喇嘛 發言？

推呀